不開心召集區

好想搵人傾計

點解你長期不開心

不甘心人人不開心

我都想知

冇人不開心啊?

可以add me telegram傾傾: @nitecatbbg